呢個係咩number嚟

求大神賜教，呢個係咩國家打嚟

+852565732168

情況A: +852 565732168
(但係後面係9個number)

情況B: +85 2565732168
(根本無+85)

情況C: +8 52565732168
(都無+8)

最有可能係A，但據我所知香港只係有3位(eg 999), 4位(eg1823), 5位(eg18503), 7位(eg1878200), 同8位數

何來9位數

圖?

上面咪有個number囉

5 6 5 7 3 2 1 68
1 2 3 4 5 6 7 8
邊度黎9....佢真係笑死我

讀返學前班啦你

係幼稚園學前班

幫你又要屌 黑名單多1欄

從不屌人